大陸應該會有第二次爆發

留學生

係一直都爆緊 無停過 信隻雞都好過信共狗啦

平時做小粉紅批鬥人又唔心寒,受下囉

支那話受控都信

理撚得佢第二十次爆發...

用下腦就知，食得退燒藥出國避難就會用同樣方法回歸祖國，真係唔係擔心支那鬼爆唔起，你係對咱們支那小粉紅沒信心？

中共打算將聲稱宜家清零個案後個案歸咎於留學生

返黎啊啦, 中國人唔妥你, 係外國就打柒你, 兩邊不是人

心水清

支共已經成功spin到外國輸入多過支那輸入
呢幾日爆咁多單 之前日日都得咁少
衣家上連登成班係到屌留學生
又話每單都會知源頭 醫護又好黃 港共做唔到假

唔好咁天真覺得蝗國有第二波喇
基本上有爆都唔會出聲
有人中咪燒左佢囉

1次爆發就話700萬人

仲有199次先可以慶祝

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！